突發！！！！書展八點收檔

未有廣播但係參展商已經收到通知要收檔
利申:書展pt

邊撚個講呀

利申 都翻緊書展pt

連參展商都睇林鄭唔順眼，想人去幫拖

原來個局，係引班人喺灣仔開打
然後推個波比示威者

如果係咁的話10點左右會清場

冇收到消息喎
利申書展pt

好似上次咁 逼人收工

唔通港島區要宵禁

屌佢老味啱啱想入去唞下

無收到消息喎
利申：返緊書展

林鄭正仆街 唔理中聯辦

啱啦，收工加入遊行

收皮啦上次新城市又話有人講要早收
收前起碼預早半個鐘要通知人

我人在書展，完全無聽到相關公布。

上次仲撚慘
無左成日

樓主有冇證明

fact check

仲有5分鐘都8點

我嗰邊全部pt八點就走
冇確實收到消息